東張西望叫大家行山時小心山火

生命鬥士卡碧衡

有咩證據話係佢？

唔好講咁多 整返支卡碧先啦

何況件事都過左去，張建宗局長話齋應該向前望